俾人帶哂風向都唔死醒

葉虎呢？冇人講，連儂牆又冇。個個掛著講江sir。

捉到鹿都唔識脫角，運動失敗冇撚得怨

其實葉虎單野咁大點解無人講

唔好再理4 點個狗會
我地有我地講